[I/A] King’s Raid #32 又到課金既季節

Sever【Asia】
需入公會嘅，唔洗問有無位
搵到即係有，搵唔到即係無

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?
(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A: 有愛就揀，揀之前可以留明問各巴絲意見

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

新post留名
有人bd 60 企位
真0輸出

有冇

格萊巴真抵讚

冇哂空樽

T6已經無人打

長期無貨

我d角應該有排都未上到70

留名

如果有人肯帶既 你都可以照入70 打70多好多龍幣 用黎買番T6既龍裝

新手留名

謝吳明巴Carry

我都係掛下機先啦咁 唔該巴打

多得湯巴同其他巴打整template

獸人>rodina>冰偽娘>rodina

而家無錢所以我要狂刷1-8hell, 唔係都可以開60黑龍

個個望住個1001唔開
包括我

巴打想刷嗎?

係時候做下公職

得部電話係手好難開post

隨機專武劵

full左 sorry

我睇下自己而家最高可以打到6x先

69應該無難道啦

感謝練巴湯巴carry

如果有新手巴打想打T6 我都夠做可以帶打
不過聽晚先

65auto死咗

練巴
你搞掂阿女啲嘢先啦

冰偽娘

謝吳明巴黑仔巴carry

父愛

inn

溝緊柱叔

照咁睇再唔溝下個

auto係無可能準係黑龍飛起個下轉低佢 淨係要T6既話都係開返60

練巴你搞到我要碌返上去睇我做乜自己打咗自己個名
我以我痴咗線

我上個禮拜係地精>epis>兔補>epis>鳥女>epis

我想溝蛋妹

蛋妹

theo

好好J啊

抽到cassandra專 隻英值唔值得買
上網搵都無咩特別評價

for pvp only

煩緊T4佢定護士好

theo
又睇得又打得 真係不得了

sor練巴啱啱做緊野 下次再carry我啦
唔該巴打

reddit 話counter nyx用 但無理由為counter一隻英而用架
pvp 又一堆leo 同神父

有 但唔覺係counter nyx
counter 1-shot 類既英多啲

認真
哈妮巴隻theo 0星專傷害唔低過我隻priscilla
非常睇好theo

1-shot 類係咪指luna arch
如果係就好 即買
俾呢兩隻野打到有陰影

如果買佢 點解唔買LEO同BAU

因為抽唔到專

係
但其實對面都有方法對付你隻cass/leo
所以都係對手

cass施法同起手快過leo

正太同基佬無專4星已經可以開心使用

而bau不嬲都係拎黎counter返leo/cass/bau

我理解係LEO COUNTER BAU

唔一定 至於關鍵係邊度就要靠你地打多啲體驗下

想問新手黎講買個T1 pack 係咪快上手好多？ 無幾耐先課完金又要課好掙扎

買石好過啦果3百蚊

你玩左幾耐 玩成點先

新acc 抽完武器箱 0進度

即係其實pvp想打上去唔係限用leo同bau

好啦

我都未去到個個水平 但睇數據LEO同bau真係最top cass無得比

大多數人係咁

而家見有人係帶女坦同龍女 我理解係夠晒硬 唔會比人一波帶走
我自己就對cass無咩好感 當龍女係pvp既出場率都高過佢既時候
我唸唔到有咩理由唔升龍女要升佢

你有t5龍女實好嫁

keep住升既姐 無t5都一樣可以大師
cass我就唔太清楚 但我唸至少都要t1t2先帶得出黎
如果真係唔想升既 咁我建議巴打買bau好過 帶隻4星就出黎
我想帶出既訊息係cass唔係最好選擇

我真係未見過有t5以下既龍女打arena
下次你升完切磋下

多謝解答
其實係因為有把專係到 諗緊拆唔拆好
見佢係女 3d又幾好樣 想試下玩
bau其實我都想玩 不過佢同leo就係有唯一缺點要我克服

未見過就太誇張啦 唔係人人都t5晒d英雄先出黎pvp嫁嘛
我自己既經驗就係打上大師 其實只要個輸出夠勁出招夠快就已經打到(咁新手係得資源升輸出 )
我之前都係帶t1 frey都上鑽3啦 之後抽到龍女專先課隻龍女番黎
我第一次上大師個陣 龍女都係t2姐

巴打隊嘢係咩
我上到鑽已經差啲想喊

luna 龍女 jane maria
我有個朋友同我同時起步 玩左岩岩好2個月 同你一樣用傘女 0課 佢上星期都輕鬆打上鑽3

玩到點先開始入場玩bd 三日新手一問

偷睇左你條隊 我朋友同你既分別就係佢用maria 你用蛋妹 蛋妹出名pvp弱 佢又好彩 有maria專武塞晒mana 再抽到件頭15秒加攻速既古物
因為我地都係跟連登公廁隊咁玩 pvp pve都有一定強度

想體驗既話幾時都可以 你唔介意晒體力既話 但升龍裝就建議t6以上

你fd子真心歐，我仲拾下拾下

T6前就無需要打架啦，用紫紅裝輕鬆過
街場刷嘅起碼你全隊T1咗先，唔係比你刷到你都用唔到，阻住你個背包位
被Carry場有人Carry就幾時都開始入場玩得

無你班前輩踩過屎 邊有我地

咁我踩住舊屎係咪應該開心

其實你留石姐 我地2日刷一次黑科技 之前聽你講你好似唔抽裝唔刷黑科技 到你用晒d石 可能即刻變到好勁呢

其實係未諗到升咩英
依家塔又卡61
巴打有無好提議

應該你比提議我先岩 我自己就十分欣賞龍女呢隻補 推圖 pvp world boss (好似連hard龍都好用 ) 要比分真係可以比滿分 我覺得t5左佢先實無死 但巴打你用傘女 好似又一定要用frey 所以我都係比唔到建議

其實我認同嫁 升好隻輸出已經夠上大師
但係就住巴打既情況 佢有cass專既情況下值唔值得換 我又覺得唔一定要換
好似你講既咁 其實cass都係t4先開始勁 至少想打上菁英都要t4
咁我寧願會投資一隻可以推圖打世界boss又可以pvp既t5龍女仲好
假如佢係想輕鬆上大師既 我又會建議佢用bau 升都唔洗升

其實講到尾 我都係覺得唔值得為左把專而買cass 因為奶其實真係唔太食專

玩咗150日都未上到master

今次你有冇抽 消2萬石就有專武卷 仲要前面一堆獎 如果本身無d免費卷 我覺得幾抵抽 姐係8次10抽就有卷 btw:100抽0專 我下次課金都係買skin算

我諗我既意思唔係咁 我係想講leo同cass 升t上去既發展方向唔同

返返去巴打一開始既講法啦 佢話抽到專 而且又想防止俾luna秒殺 而佢既考慮既因素係arena 咁我就當然覺得值得買啦 至少低t都已經有效

當然龍女係一個top tier既奶 如果你想升龍女上t5絕對無問題 t5龍女無疑pvp pve都係一個非常好既選擇 但照巴打你頭先所講新手資源有限我又唔覺可以拎隻有水準既龍女出黎打arena囉 升龍女絕對有佢既價值 但如果有新手巴打以arena黎做考慮因素既話我就覺得簡簡單單用隻有專既cass會好啲 尤其是低端場都係一班無腦既秒殺英

但我又覺得買bau成效好過cass 唔知你點睇

關於依點已經解釋左幾次了

不過 如果無抽到專的話我都係建議返買bau
因為cass同leo要counter bau係要下啲功夫 但唔係無得鬥

你係講上到菁英後期姐 但以唔升補黎講 我唸bau無得輸 無敵時間太長
聽問個位巴打既語氣 都似係早期姐 我係想幫佢唸一個用最少資源上大師既方法
如果佢係準備上菁英既 咁就真係唔好意思 9up左咁耐

手執20張劵，買skin用咗1萬，諗緊另外嗰一萬點用

咁好似用得過bau

可惜你唔會用黑科技 唔係買定幾張loot boosters都幾抵玩

其實都用嘅，但仲未諗好升乜英真係唔知刷乜好

我唔好意思就真 竟然令你以為講緊上challenger
God bless you

的確係 如果大家都無專建議買bau

leo同bau兩把專都拆左先睇到

希望買完爬到上Mater，咁就個個月都有把專了

要計埋頭幾日上唔到

想問依家有Aisha 同nyx專武 1星 上邊把兩星先好 （nyx未有英）

未有英唔使咁快升，升有英嗰隻

再計埋週任日任其實都差唔多

發覺新手入o岩公會真係升快好多
齋係每個星期多6 x 80 咁多素材已經快好多

新手一問 啲英係咪得溝同6千石買可以入手（唔計送嗰啲卷）係嘅話新手一開始建議用咩方法入手啲英好

另外係咪有啲英無得溝 同埋係咪其實升邊隻都ok純粹睇啱心水就可以

Ios點課最平 唔想比稅

咁都輕鬆鑽三
我真係要檢討下

新手係咪應該買返隻 bau返黎極速衝Pvp

點解又係男人

1. cass同leo個silence好大分別，cass果個要一開始就開，leo果個要睇matchup黎開（通常可以一開始開就得）
2. 而bau無話絕對俾leo/cass好 其實bau絕對比leo差因為bau 比leo counter。

3.我唔知你地知唔知但係bau比leo counter唔係比leo silence會開唔到無敵而係bau開左無敵，leo可以用silence黎解buff。
4 而bau不嬲都係拎黎counter返leo/cass/bau3解釋左

5女坦同龍女依個係女坦防nyx/rodina，龍女防魔。但係通常用t5龍女，因為女坦本身回魔有問題，有t5龍女先快d開到s3。
6.t5以下既龍女打arena我果隻
7.升好隻輸出已經夠上大師要係頭幾日上到就唔同講法，上master越近星期日越易。
8奶其實真係唔太食專frey同護士要專，肯定
9最少資源上大師既方法leo bau最易上，前提係你都有夠輸出先得，最後問題就係新手巴打究竟有幾新手

佢話內容太長唔比我post.....

真係多謝咁多位巴打解答
我自己因為係白金2 3玩左一陣 俾班luna arch打到pk
就想問下cassandra打pvp評價如何
想用有專cassandra頂無專frey個位

我自己好似未打輸過比cass

油下顏色易睇啲

T3 luna 0星專。。同T3 Roi 3星專
Roi輸出低過luna一大半

利申:6章hard 21

雖然差一件先換到全身T7
但隻Aisha都好似痾尿咁

仲差1萬ruby先拎到uw 卷
想買隻bau/leo pvp 打高分d, 要速食係咪都係bau 好d

因為主AC已經hea玩
舊人差唔多升哂, 又未有新人升

每日做齊d野, 一係就打龍, 一係就冇野做

我都係做齊任,但都係無心機玩新
廢事睇到副運好過主

同問

點會，你隻2星專嚟，係都我痾先

我疴都無得疴

2星專都痾尿
教我呢d 0星專情可以堪

射LIN招3技打龍呃傷害一流
等人聚怪扣到小龍殘血再一箭射埋去
傷害跳上第一

我自己都係咁理解leo counter bau 不過我本身都唔太肯定消buff係會消埋無敵 巴打你解答完我就肯定了 所以點解菁英係帶leo唔係帶bau 原因好簡單啦 因為bau對到leo就無晒作用 但leo對其它一樣咁勁
我覺得單純想一個新手上大師bau有絕對優勢 佢比到最多時間你去一波爆發
加上唔係頭幾日上大師的話 其實唔會咁容易遇到leo 係遇唔到leo既場贏晒就得

個招本身已經好高攻,一野尾刀小龍超高 只係你要小心真係要打得死唔係一定比人踢
但其實射LIN打龍都唔低傷既

新帖留名
泡溫泉好多野睇

去旅行就開心玩啦,唔洗掛著KR

1支支fing黎fing去

想問3會仲有無位 fd想入

邊條蛋散打爆隻WB
差少少有隻60lv可以入去打

早知今朝唔好懶早d升左隻人去

尋晚reset就狗衝打晒4場

收ed

唔緊要啦，下個禮拜一開即打

街場見襯人留技唔打BOSS淨係打細龍刷傷真係好

有無巴打用iphone6plus打bd都係疾到爆炸⋯⋯
我已經熄晒特效用最低既效果，成日delay到忟，係部機既問題定係網絡問題？是咪iphone6已經跑唔郁kr

唔會瓜
我用SE 完全冇LAG

幫推，搞唔掂用模擬器吧

我用細機iPhone 6無問題喎

想快d打埋8粒scale升裝

我反而鐘意及身材，一支支麻麻

朋友黎

我auto 打龍亂開技

眼殘

物理可以嘅，魔法真係

講漏左
諗點砌隊仲要考慮埋想玩魔攻/物攻/混合

個人覺得一開始推故事係混合/魔隊好d

係打普通關無問題，單刷打wb都無問題，係打親龍都係疾到飛街，搞到出技啲timing錯晒，技既cd都係。
你係咪都要係較最低特效？

頂，有4次wb 次數未用
咁快死左

試下set high perforemance同 high definition

邊個會

今朝起身打晒

好彩我今日記得打，終於asia服打得爆隻wb

phase1還好，一入phase2條龍飛落黎果下成日lag到爆
同埋轉high definition果陣佢download晒所有野就話memory唔岩
已經成10gb空位，咁都唔夠？（64gb）

新post貼多次, 之後先再放落頭post

應該係唔夠ram

我6plus係一定要用low def, recommend 都唔俾，但又唔覺有delay

我覺得可以講埋洗裝備屬性(新手應該有10張卷) 同用粉升數值
而家有個新功能- 可以show件裝去聊天頻道 新手可以show去公會頻問下老屎忽 (不過通常都直接比名湯巴體檢 )

乜唔是放咗落頭Post啦咩

唔夠ram即係天生的問題⋯⋯？
唔是又要換機下嘛，但真係奇在只係3人打龍有問題

咁巴打想整詳細d嘛

係我冇睇頭post o者

岩岩開始玩真係好缺角色覺醒材料

課trans pack 啦

入左lihkguild啦,thanks

我都無睇

有打到guild raid o既公會快好多
依家我個新AC進度好似快過以前個舊AC好多

撞正之前年糕活動 維護補償 只要肯肝就送幾粒覺醒石

之後聖誕都應該有類似o既野

而家課黎真係唔知做乜好

求懶人包

但係見到fail個字好痛

too long didn't read
淨係focus係result部份

The Results
It turns out the results can be expressed very concisely. Here is the optimal strategy.
0★ → 3★ : always use 0★ until you succeed
3★ → 4★ : use a single 1★, then all 0★ until you succeed
4★ → 5★ : use a single 2★, then a single 1★, then all 0★ until you succeed.

小弟無知一問
我手機係ios
係屋企想用an模擬器玩
請問可以連到本身係ios 既ac?

你ac要綁fb

d0v3l係我黎 個ac del左叫d0v3k
希望你睇到

我個ac係fb黎 所以可以用到模擬器玩?
係既話 有無話邊隻模擬器好用?

NOX

好 唔該巴打

真係得咩

有錢咩都得

刷左成日1粒scale都冇

終於過到65層

呢家有clause gau luna frey 全部T1
想揀多隻黎玩 大定有咩建議

我會選 魔法輔助幫Luna 或者CC 角

Maria

Lorraine

唔好吹奏樹妹
我準備升

真係好用都唔講得

一陣又變公廁

我都諗住升 想問下升佢定p姐先好d

點疾法， 係fps 低 定係變左慢動作

我升p姐

一陣8點3左右有冇巴打開bd60
求企位

陪緊老婆濕平

人黑咪又係唔得

any 70BD?

Me

我都想升

有冇巴打知邊度買gift card平

上網

-1

企位得唔得

唔該哂巴打

隨機卷中lewisia武
free一抽又中多把
係咪即係叫我買嚟升佢
有冇巴打升緊，唔想再撞

FULL左 下次

抽到咁應就抵升佢啦
有巴打玩唔緊要嘅，又唔係嗰個巴打玩
同埋你唔升佢的話佢只係500碎，你升佢，佢就係一星專了

無錯，就好似mitra專咁只係500碎

我之前隨機劵都中咗，依家溝緊
一隻英三形態滿足三個願望

有冇人CARRY T7BD?

去uniqlo買衫 用左課金既錢

買咩衫？ KAWS x snoopy 出咗啦咩？

買左1條褲 1件外套 1件shirt 衫 幾件低衫褲 咁就1千蚊

T7黑龍招人 1打1企

企位求加 mallgor

終於打埋7既HELL 仲難過TOC 65

巴打係邊個會
我3會搵唔到你

我打 加ykk

我都想要企位

我係lihkguild
巴打咩名 我加你

我加左你等你ACCEPT FAI1128

Added

uniqlo都買咁貴 我買開無印，好著啲

我都成身uniqlo

成身uniqlo +1 毒撚恩物

btw我斷左?

好似係 野都拎唔到

我boot左game

第一場就4靚屬orb 睇黎人品用盡

有冇可以用信用卡買gift card既網平

可以用apple online store 個app買

Online store 係ship張卡黎我屋企？

如果為咗買件特價泳裝買P姐是否不智

hot time 都食exp 書會唔會double double???

p姐泳裝唔好睇
但佢套女僕成個村姑咁

長直幾好J

會，巴打望下，有寫明的

咁買法應該就到2萬鑽

咁食緊D 7 日先
橫掂都唔知自己會玩到幾時

40幾張咁多

紅字同意呀

Google課金係唔係禁個package跟住直接打信用卡就得？

係

週任送無乜點食，啲人又80晒

可以email收

點樣email收

我搵到啦

用app有喎

尋晚用左2萬。。依家非洲卷差少少先夠拎多把專。。攪到心旭旭想用夠5萬順便完埋活動佢

記得確認下你真係用緊us acc先好買

打email果度to同from係咩

好rich

from係自己to係送俾人，不過都係鳩打

to打返收gift card個email

好 唔該哂

巴打嗰2萬點用，我買咗5塊Skin，洗咗啲裝先用咗萬3

買左p姐。獸補。龍女
skin就買左萬聖節奶補。泳裝roi

我好白痴 以為5萬果到都係專武卷 點知拎完先知係NPC

5萬
多謝課長

泳裝roi
唔該巴打
硬係覺得有得溝仲用6000石買好唔抵

湯巴買基佬牧/Leo 啦
我已買基佬牧

roi我接受唔到佢原本d skin
我自己心急唔想等。加上有活動就直接買
不過湯丸巴無課。又唔急用既咪等inn出。。
我覺得用石開格/買掉寶。經。錢卷都ok。。不過就無左非洲卷

我都諗緊玩唔玩呢個2萬鑽活動
有2粒石加UW 好似唔錯

抵到爛，之前要成10~15次10抽先有一張
依家就算唔抽用鑽都計，抵

btw巴打課咗幾多

堅抵玩。。之前要抽15次垃圾先有。黑仔既話就咩收獲都無。
今次唔同。你用2萬石。點都有收獲。一定有野岩自己用

老豆巴你買完上到大師我即買

呢到好似好多VESPA sell屎

咁可能要轉用Luna 而唔係用Aisha 會易d

無認真計。玩左兩個月唔夠。。應該4-5k

係就好
單純係覺得抵玩先推下，巴打覺得唔抵玩可以唔跟的

快啲打
我仲十五十六緊

我隻luna 61lv T1 冇專
湯巴你買左先啦

Us appstore ac 揀左ca 用信用卡買gift card係唔係就唔洗稅？

我都覺得好過15抽垃圾活動
至少有其他有用既野拎

之前Skin特價都唔敢買，依次買咗5塊都覺得未夠皮

不過真心講。。
依輪好似專武出得太大方。。
驚佢你趕住收割。。。
又或者可能好快就會出新野。攪到專武變垃圾。。
希望係我諗多左

我諗緊買P姐連泳裝定基佬牧+用啲鑽洗裝

11月份無啦啦都出咁大方既活動。。
睇黎聖誕果一波仲勁。吸金仲多

p姐泳裝。尋晚都15。16買唔買好。最後無買到。。因為佢本身5星skin都還ok

真係諗到頭都爆

專武變垃圾

有無人拎晒2萬石抽專

容咩易。。。又或者換個方法。要大量專武再攪變另一種專武又唔出奇
依家個模式吸金。佢收入已經穩定左。就算keep住出新英都好難有大增長。分分鐘會攪到好多人悶左之後棄埋
所以好大機會會大改。再吸多d金

重點係佢依次真係幾大方。咁先驚

之前跟湯介巴手痕掉左3萬幾石落屎坑算唔算?

兩樣都好抵玩

其實佢100日嗰陣仲大方，送自選劵

有冇70bd, 打返1粒鐘後開黑科技

痴線4星食咗件3星fail咗之後食咗兩件0星就升咗上5星

我岩岩打到鑽2了

sorry 巴打 ,我掛左成日機岩岩先諗起未打conquest
岩岩開左卷打埋佢先

好

依家得依幾隻點組隊好，卡左係T5

啲2、3、5星劵用晒?

仲有張5星未用

btw 巴打id 係咩, 加左fd 先

Cheuk

提完都係照課 咁幫佢唔到了

5星揀番隻新手必備既dps先啦
咁既陣刷上去好辛苦

想問下巴打收到未

唔手緊既話。。我覺得拎定無壞。。反正唔洗錢

但係嘥多咗3萬石 除非你會玩課長英

點會曬。。。除非果3萬石你拎曬去抽屎坑。。。

如果無唸住溝隻npc 就真係幾嘥 留石等下個活動仲好

反正遲早都要溝架啦 依家都清晒D關 依家除左打下龍已經無咩好做

姐係邊隻，selene?

下個活動再課過

唔該曬巴打咁有心機
我昅昅有咩角鍾意先

要用好多錢 連d裝都未升好

賭一把上三星

想問下2萬石送果張uw劵有冇得揀新武

無

免費既應該無

升咗男盾定龍女上T2先好啲

又俾個effect 呃咗

好過抽到紅裝

我覺得升男盾先好d 要佢20%減防 但升到t2之後可以唔洗再升住 基本上坦到7hell有突

thx bro

玩咗5個月除咗垃圾遺物，好用嘅影都未見過

25%
歐到

而家有南瓜攞
機會嚟啦!飛雲

專武真心唔夠膽賭

刷粉升多件裝1%攻就可以有2字頭攻擊力

基本上你就一定係Clause + Maria + Frey
Maria已經係魔師, 咁想大路d, 穩陣d就拎隻弓dps

睇你想要魔隊定混傷
魔就Luna, Arch
物就Selen
-----------------
卡左T5係只打緊第5章? 基本上升左lv / 星就會過到
你預easy平均接近滿lv4/5星team就一定過到

諗緊SELENE T5到底點光定暗好
好難揀

2星用0星武係25%呀

暗

有冇巴打carry t7

唔敢打了

而家打先好 好多offline

淨係上到白金3

呂布巴是咪夜鬼嚟

打咗10場，場場Online

加油，今日最後一日易啲上鑽

可能鑽2仲係好多人 之前我係鑽3 打offline打到上大師

唔是 平時好早訓

想問吓 各位巴打點打錢快啲 長期唔夠錢用

第一日玩加湯巴朋友 湯巴依家都未accept 湯巴有冇位同細佬做朋友

有嗰同你ID好似嘅我仲以為係你
已加

個個都想最後一日上大師

其實無 開晒金錢加倍係 雙倍刷錢key既時候用
我覺得唸下點樣節流好d
例如t6之前唔好用龍裝
升裝盡量用高級d既裝備做肥料 t7龍裝用番t7龍裝做肥料 係一件加100%

Thx
果個叫咩名

我會睇下星期幾錢塔雙倍Key

然後等Hot Time時間，用埋週任送嘅1小時雙倍(另外我仲有張活動送嘅1日雙倍)
錢塔我依家打到43層，越高就越多錢嘅

平時就都係Hot Time時間刷下經驗關/Hell

我就係5星射LIN 用緊T5火龍裝搞到自己長期低於500萬
我依嫁係Frey 射lin 膠 clause
射LIN 火龍套T5
就係諗住升埋火龍俾膠用...

我之前都係咁 所以咪傻仔 我覺得谷輸出都還好
坦既話其實坦到你而家條主線已經夠用 再谷多d都無意思

好啦 明白了
唔該哂巴打
BTW 想開吓升T1果粒無限之石點打

唔該湯巴 係咪1300-1500 同2100-2400 2段時間HOT TIME

其實英文我淨係記到頭個一個字

客咩氣 Yes

點打?
依家的話有活動用7000鑽送兩位
或者打Tower of Ordeals
最後就用各10料合70碎，1000碎+48小時=1粒無限石

可以合可以打 詳情睇第1頁個新手入門
打既話係hall of heroes

佢多你一隻t2 cass 仲有2星專既樹女 係有d分別嫁啦

t2 cass 打pvp有用

有用啦 佢被動係全隊加防同出技減2格魔 佢招沉默就2格魔 姐係一開波就可以沉默人

點解你睇到嫁
都係好彩好多人offline 先上到
Cass我一開頭放2技 等Aisha bb1夠2mana即放2技
同人鬥快

但係見到online基佬就輸緊

因為我睇緊有邊啲巴打打到上去問佢哋取經
我依家打鑽二場場遇Offline之後一入去就話有新挑戰者on99
有次打完Offline先入，然後當我依場無打過都係+0分

樹女我十次有六次都未放到技就死左
利申 黑龍裝 插晒攻擊回魔

你插幾回魔

其實呢 佢顯示+0係bug黎 實際上有加 你下次留意下個分數

我有記住d數 offline有新挑戰者會加分
但show+0
大約有20分左右

50%
Aisha bb就1回2attack 20%

想出件好啲嘅屬都無
用咗300萬幣

乜咁多bug

好癲300萬幣大半隻npc角了

坦物甲最難刷

Rly?

樹妹兩星專
蜘蛛妹PVP有無落場

上次更新完就係咁

練巴大師三
幾時Challenger一轉

我有件 攻 攻速 爆 爆傷
諗緊jane轉攻吸裝

其實唔勁

就係想要依四隻屬，洗極都無

冇落過
蜘蛛妹係我為左冇水樽又唔想晒經驗先升

8成勝率贏一場都係升得幾名
我諗master3應該係最多人個區

等我仲以為有巴打玩冷門嘢

全Ser最Top嗰2%
應該係最多活人嘅區

蜘蛛妹其實pvp勁

我下面細佬叫我玩
不過泳裝 係蟹鉗 可唔可以唔要

上鑽開始見人用，見頭嗰50名都好多人用
但我仲未好搞得清佢到底係咩嘅存在

有專咪唔是蟹鉗

依家pvp最唔想見到係基佬
隻英係pvp真係好屈

其實自己懶 逢星期二上完master之後每日淨係打3場就算

等睇兩隻基佬互

下個禮拜試試佢
成為我哋咁多位巴打第一位上Challenger

其實睇練巴個陣容同勝率 應該上到challenger

應該AUTO都上到

唔出技都上到

不了
下星期應該連龍都唔得閒刷... rip me

我都奇你今個禮拜咁多時間刷龍
原來係下個禮拜連刷都唔得閒

玩玩下就4點

時間巴真係無改錯名

新手入坑

一開始啲角色花唔花資源升好？有冇咩方法拎勁英，係咪都要抽？

冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中, 第一頁仲有好多資料，睇埋慢慢學

第一頁無人睇

我睇左，依家4 lv 得一開始果4 個英雄，唔知駛唔駛換，同埋應唔應該花資源升星升技？

我得一開始果4 隻，見一開始個補評價都唔錯，但呢隻kaulah 仲高，揀唔揀好？定係一開始唔需要兩補？

我就覺得一開始照玩就ok，等到有專武先換都唔遲

又係時候開新帳

沒有練巴的日子

點解要開新

想趁有uw卷開個新帳hea下

frey luna selene clause
luna 同 clause 都四星左
跟住升邊隻四星好

唔好同時升2隻DPS
你仲有咩英

好想唔洗做瘋狂打機

正常升既優先係DPS>坦>補>輔助
DPS升到咁上下又要留意下坦唔坦到高lv既關卡
坦到就繼續升dps,坦唔到就升下隻坦

冇啦 luna都係3星卷拎

luna點解唔等5星先拎

咁你5星可能要換隻cc角換走selene/luna
佢地2個都少cc技同埋同時升2隻同職有d難

練巴

我都想唔使做瘋狂打機

請問尼個任要點解

Forge 個度中間個個

我發現解都冇解過呢個任

即係equipment tier upgrade嗰個？

Improve Equipment -> Option Enhancement

尼你老母

遲啲專武難唔難有 好唔好趁依家新手送抽專武卷刷隻好用嘅開波
依家有aisha專但上網見好似唔大作用 想刷隻jane專出黎

借問聲咩網話Aisha專唔大作用，想見識下

其實唔係個網咁講 係我見Aisha依賴UW性唔太高分
同睇佢招技好似就咁加傷咁 但jane嗰啲又被動回魔jane又靠技坦咁

係咪倒轉左黎睇 係超食UW

我睇第一頁reddit個網
係咪我解錯咗個UW Reliance
asiha 5.4
Jane 6.9

現家T3 frey T2 pavel T2 arch T3 luna T2 morrah T2 gau(全有專)
仲有12粒花石
跟住升/溝邊隻好

UW Reliance: Lower the score means the better their UW is / they need their UW to fill out their kit.

唔課都幾難有專 所以如果得閒就刷啦

個人認為DPS先係最依賴專武，高攻過普通武唔在講
普通武器得一個符文位，專武係三個，足足多兩個夠你插多2個ATK符文
同埋專武升星嘅攻擊加成係好大幅度
相對坦嚟講，DPS係最依賴專武
BTW你唔同職無得咁計，你睇返同一個職業，Aisha排第二
同埋唔需要過於信賴依類型嘅表，當參考下就OK
自己有愛先係最緊要

升Luna上T4

論說明書嘅重要性

Skip咗段字直接睇表
Sorry咁多位大佬

放心，我都無睇到

本身但想有愛角起手就算
但諗諗下好似砌隊好打嘅黎拎資源先再升愛角好咁

有愛先有動力玩，無愛嘅話死砌難砌，砌到最後棄埋驚都大把巴打

啱啊 一開始練D要高T至勁既 真係想死

準備練愛角煩膠女

gau 要咩屬好 討論一下，我見kgamng 張圖唔岩心水，主要我都係想打bd
裝就諗 M.Def,Atk Speed,Max Hp, (?)
runes 就 mana/atk ,M.block/M.def/M.dodge?

暫時T2,兩個peak 都係揀第4,打74lv黑龍多數都坦到，係有下噴火秒，係咪應谷M.def? 可以完全唔洗理P.def?

另外如果主推M.def, 係咪都適合打WB2?

煩膠女即係邊隻

reina

望落好似好難用咁

望練巴嗰隻

望過片佢招1技好似唔使CD咁

其實我覺得好難唔比噴火秒 而且你又得T2 坦得住通常都係有惡魔女 FREY個堆盾姐

係啊T4 0 CD

我啲裝亂黎 有幾件無max hp 件甲仲要得t6

冇係巴打公會睇唔到

咁巴打點睇，係咪唔係追M.def, 升下P.def 做雙防坦，定加番啲攻做啲輸出（不過冇專），都試過死剩gau 靠佢磨下磨下磨死條龍

我max hp vs M.def 我會揀後者因為高防回血抵啲 但就唔可以雙防都兼顧

我都係參考人既 PVP就係4個屬都攻擊
如果要坦 我自己會注重 P block max hp 呢2個屬 最後2個最好係p m def
因為我自己都係聽番黎 dodge既作用不大 所以簡上面4個屬

如果淨係主打龍 後打 Wb 都係要P.def?

dodge 我認為要推好高先有用，有諗過推比刺客，但到時又唔夠輸出

其實你食得噴火果下難d唔死，你自己試下用埋amulet睇下食唔食到。pdef要係因為龍打你果幾下同尾果下一定要坦到，噴火你要cc或開盾。 其實你得隻gau坦到果下d野死曬，咁之後點？所以其實我就覺得你唔係build for 佢一條友坦到，你要對野坦到先有用。

thx 巴打 實用

對嘢同隊嘢差好遠啊S巴

覺得隻Jane愈黎愈廢
坦唔夠坦 吸血吸得唔快又唔多 如果唔係隻laisis畀盾真係唔知頂唔頂到10秒

有冇邊隻心水坦/戰士係坦得又畀到團隊buff 全魔攻隊黎

對嘢
諗起日本殺人個post 吊頸變屌頸

Gau對嘢
個Post我都有睇

gau對嘢

坦唔夠坦?你用咩裝?啲裝咩屬?你T幾?
全部都有影響，我就唔知巴打你拎咩比佢用
軟佢就一定比其他坦軟，你睇基礎數值已經知
心水坦唔講啦，廢事到時推咗邊隻坦比巴打你用
用用下又因為你無比靚裝佢用又話越嚟越廢
不如自己望下啲坦有咩技啦

膠對斧

即刻開嚟望下佢係咪有肥仔波

入去洋介巴個acc睇睇

發生咩事?

你要對野坦到先有用

打錯姐，你明就得啦

新手玩左幾日 請教下各位巴打
有Cleo專武值唔值得練？
三星同五星卷應該換邊隻,二星換左miruru？
有基佬牧專武換唔換隻英好？

請指點

改番

有專其實可以，但佢AOE>單體技
所以要練佢的話要練多隻單體輸出
基佬牧的話打PVP好適合，推圖就唔太知，但7秒無敵係OP嘅

S巴係咪少講廣東話

食鬼妹唔洗講廣東話嘛

三星換naila 五星換基佬 定調轉？
諗住咁組 Clause Naila Cleo 基佬
唔該哂巴打

補幾條片關於Cleo
BD70~75係後期會長刷嘅RAID，可以參考下

咁組唔係唔得，但硬係唔係好夾，驚你圖都推唔到

平時打字都打開英文，好少同番香港人講嘢

唔係掛
咁有咩好建議 想推圖先
會儲石買英

基佬牧係for pvp 既然如果你會儲石買英 就唔建議換佢住

其實係Naila有啲冷門，唔知佢表現點所以唔敢亂比意思
巴打有無話對邊隻英有愛

又係 pvp就遲下先搞 thanks巴打

妹子就有愛
男英勁既話都可以
唔該哂巴打咁耐心解答我

同埋cleo即使有專 但係比唔比得上luna arch都係一個問題

我用t1naila t1pavel t2kaulah t2tanya 推到6-21hard, 但係幾難，塔打到60。以前係咁宜家唔知得唔得。 naila只係算cc覺，佢基本上冇dmg，你用佢最好chain cc佢地咁玩。唔知你夠唔夠輸出就真

其實定位唔同我又覺得無得咁比
即係你唔會拎隻Lorraine同Aisha一樣

我見S巴你隻Naila T2就停咗

我理解cleo定位都係輸出 但真係無咩見人用 如果套番落巴打條隊到 cleo係佢主輸出

所以一開始咪話咗要練多隻單體輸出

巴打呢隊有冇課金
d英唔用卷 買一隻都好貴下

係，所以0課揀英真係要小心啲
利申：二星揀咗地精後悔至今

變咗做banana

t2都係依個禮拜既事

咁你認為luna算唔算範圍輸出 我自己認為算 好多人條隊都係得一隻主輸出+cc就去推圖

地精你都揀得落
我覺得Frey Cleo Clause用得著
揀邊隻單體輸出英好
Nyx好似幾高評價 但好似要靠專武

升埋龍女上t2就開始要儲資源升埋aisha同selene上t4，諗起都想死

我用果隊既時候係微課，果陣因為對tanya有愛冇專都課左黎玩，但係最後都係都換埋專比tanya。成隊都有專。果隊野其實真係除左cc之外冇咩特別，話坦唔坦，話輸出唔高，係咁橋d cc夠過咁解。

今晚1點開booster打t7 upper dungeon刷返600粒好快啫

nyx其實都係範圍既 但好食專 聽巴打講3星就開始好勁
但我自己就唔會太執著單體同範圍 隻輸出夠勁 一隻都夠輸出推圖啦
我自己經驗 到真係唔夠輸出 已經係去到7hell 有幾關隻王特別硬
我自己唔建議你出cleo 打龍 pvp都無人用 好明顯係時代的眼屎
再聽到巴打你講 你之後會買基佬牧 代表你pvp好有潛力 你會比普通人更快上到鑽石 大師 我會建議你換隻 又推得圖 又pvp得既 以我所知就有luna同arch

巴打你講得太遙遠
其實我宜家冇game玩 又見呢到叫多d人討論先down黎玩
呢兩隻英我會研究下 唔該哂

0課就係咁嫁啦 基本上要1隊打天下 特別你既輸出 係要由頭用到尾
如果分開 一隻範圍 一隻單體 輸出咁升 目的只係為左早期推圖 我寧願升一隻就算

申請左入會

仲未打得贏ch7 upper dungeon

又係 BTW有咩近戰搭到Clause
係咪應該雙近戰好d

一隻企前面夠嫁啦 我自己鐘意另一隻簡隻企後面做cc既
無論打toc 覺醒角色 我都係靠cc屈死佢

原來咁 以為單坦會好快熔左
如果我決定用Luna cc用邊隻好

我建議用maria 佢夠晒多cc 加上又夾luna

明白哂

我反而掉番專。。用緊t3 luna 5星maria。。依家準備轉p姐。甩番佢兩隻出黎

姐係你連t3 luna都要換走埋

新手報到，等咁多位巴打留個位比我入會

想問Maria, Frey, Jane (有專), Aisha (有專) 咁組隊升上去好無？

典型公廁隊

有無T7BD?

唔使留位，有位你就搵到申請到，留埋ID就實加你

依家溝緊龍女，諗住之後換走Frey
另外樹女有專武，同埋luna(無專)，但係全部未升，唔知點砌隊好

兩隻法師0課小心

長命過隻game 就升到

難啲

即係逼住要課金

無咁好姐 但都唔會太大影響 你一定優先升aisha先嫁嘛 maria到t1-t2就夠

差一件就打夠惡魔女D裝

依家用緊男主角，clause, Frey, lakrak
抽到oddy 專武，係咪要用鑽換oddy ?

唔洗, 留住先, 你差一隻dps, 你換lakrak係想玩物攻隊?
物攻dps有 mitra, selene, rodina

sorry 湯巴, 見到你inv, 但要出街食飯了

食飯要緊

依家未轉得曬隊野。。兩頭唔到岸。局住要落埋luna輸出

之前計少左一樣野。。roi要隊team sup佢先夠做

你個reply 咁都有負皮

我長期得罪人

應該係 3星射LIN專

幫你正皮番

好堅下，普攻都勁過我死出爛出技

咁多人有3星專

多謝湯巴同Hx10巴carry

課長值得擁有

謝謝A巴

呂布巴課課佢洗鬼搞裝咩

好快可以搵呂布巴carry 我地了

唸起練巴洗屬性洗到千幾石 都仲要洗唔到

襯佢半價要打多d裝升星

玩到隻game執我都冇本事 carry你地 黎緊既日子我都要各位巴打carry

比人CARRY最爽

我好渣咋

專武2星跳3星個下% 加超多

唔係，係乜都唔識睇評價表佢比較高分
有乜建議好依家

湯巴食完飯會唔會繼續

有luna 同 nyx既專
3星同5星卷揀咩英好

5星簡LUNA
NYX等INN溝
3星卷簡咩 睇你而家隊野差咩ROLE

有心 最後洗到啦

玩左幾日咪又係用緊Frey clause cleo kasel

有人好似叫3星揀morrah

最後洗到幾多石

MORRAH係一個好選擇 有團體BUFF
可以簡

想問龍女樹女有邊啲遺物岩用啲？

升果下好心痛

我玩唔起
都係做番平凡人算

學巴打撞運囉
2星專用多把0星專上3星

我就是成功的例子

我係非洲人既祖先

25%都中 歐皇

最後埋單總計用左幾多把上到?

中唔到會跳樓

一把

一上二用兩把
二上三用一把

真係抵

又上黎煩下你地
裝備個到T1T2有冇得升嫁
商店d裝備值唔值得買

裝備去到T6再慢慢搞
T1-T5就用紫裝頂住先
商店個D最好唔買啦 刷都刷到

得堆T1紫裝 係咪照升用住先

係啊 你推圖快既 好快就要換裝
如果卡關就升下D裝 刷下裝就過到

呢兩日忙冇乜點玩，昨日買skin，個event獎品有去到通知到（錢，150枝經，兩粒花花），按咗，但冇再玩出咗game，今日入番game，點解冇咗150枝經？？？？係咪傻咗飲咗都唔記得？？？

點解你地aisha專插3atk? how abt luna/other dps
我插左個M.through 唔知有冇用

咁都大師到
我到底做緊乜

其實幾勁 P姐 LUNA 基佬

其實好睇你個人
你覺得唔夠回魔咪插回魔
但我個人認為用得四套黑龍裝，回魔都唔會慢得去邊
同埋Aisha講求輸出，所以回魔ok嘅話不如插多粒ATK

又係基佬 如果有基佬應該唔難

我aisha 就2atk 1回魔
打1下回1格魔

幾時nerf. 基佬

咪呀，想買

黑仔巴仲未上咩

咁lifesteal係未無乜用？

邊隻英先

Maria frey同aisha

可能你真係多一隻基佬就大師

個人認為點都有1條屬吸血會比較好，如果4屬無可以用附魔落
例子：

6000石買好難買得落手

唔會6000石買囝囝

隻game男人太勁

我打到Diamond 2 炸
我估未必上到master, 隻maria仲味夠快

成日會對到0秒發射luna ,有招直線貫通既技已經直接死2隻
好難打

岩岩溝到arch就出luna⋯⋯
隻arch仲升唔升好？仲溝唔溝luna？
而家公廁魔隊T4aisha做主dps

新手想問啲過渡角色：男主 升唔升3 星好？
酒館溝唔溝gau好？

yes

溝定無壞

t7黑龍 1打1企位

黑仔達人

我想問下依家隊野係Gau Frey Cleo Clause,
開頭抽到Aisha 同Artemia既專武.
咁三星券應該揀Jane定Luna 好？
同埋隻Artemia 值唔值得用石買？

抽到專但又揀Jane同Luna
Artemia係新英，睇你想即刻用定等佢3個月入Inn你再用啲運撞到佢最後用廿幾日溝佢
值唔值就見人見智，但你中咗佢專真係可以升下
其次係對Jane無愛真係唔好用佢
佢比起一般嘅坦軟之餘，佢嘅技能係增魔傷25%，但無團隊Buff
其實坦用返原本係Clause已經足夠，因為佢硬，而且有全體物防Buff
想要全體魔防Buff可以練Morrah

之前個個推JANE
玩到後面個個棄晒

湯丸有係時候公開道歉

因為我見個個都推薦Jane同Luna
btw thank you

有咩好nerf

咁我係有愛先用嘛
真係講到口都臭話明佢係軟同有愛先好用，然後個個以為魔隊係用Jane啦
到最後我要道歉
btw點解又

真係唔好見嗰個講就以為正嘢
起碼自己望望啲英嘅技能再諗諗
唔好到時用到覺得麻麻又埋怨隻英

靚女就用架啦
後悔二星卷揀gau唔揀elvis

因為之前都發生左次有人話之前個個推JANE玩到後面個個棄晒，跟住有人話聽到你推，然後你道歉 寫心得真係慘。好彩我唔出聲

點解D 高手個個都有隻NYX

咁我要學S巴出少啲聲了

望望佢把專

升clause同frey實無死 打挑戰塔無佢地勁難打

全部都4-5星

然後熔咗佢

行走江湖一定有隻NYX

男人不了

點解冇變性包架

支持哈妮巴寫Email

有你咪破產

聽日寫

又諗起以前有個巴打跟風玩luna玩到走火入魔日日上黎叫春話後悔中伏要refund 然後棄埋驚
希望佢另一隻驚可以俾到佢想要既野

我又覺得係魚與熊掌，用得jane一定係想推高dps，打龍放佢入去配aisha luna都整體推快啲，實用性都唔低。至少而家推到ch7 hard都無問題

bin c

唔係既 以前真係幾惡 義史巴條team j死人

講真我一開始入連登po打wb圖既時候聽到你地話luna地低泥既時候心想你地有幾廢，原來係果位巴打姐

好記得當時因為嗰位巴打日日叫春
然後練巴狂整Gif Luna好勁嘅圖，之後話Luna好廢唔好玩

其實我真係分唔出是咪佢玩完覺得緊然後叫巴打唔好練廢事撞定點
難分真與假

義史巴潛到PVP都唔鬼打

有好野唔益大家咁仆街

召喚，練巴得閒清清佢，兩位巴打公會表度唔見有請假
有巴打想入會但爆咗可以清清位

我有問過位巴打是咪曲到圓，之後佢話Luna真心廢，笑鬼死

唔好寫到唔見咗人，有陰影

0*專打wb得22mil dps廢到，各位巴打真係唔好用

打arena撞到生番巴打

連22mil dps都打唔到

Thx fai巴同黑仔巴carry

Ok

其實篇心得係要盡快推主線 JANE T2 80LV已經坦得晒成個主線 我覺得都算係咁 我自己最近先清晒7HELL拎獎 有好多關都好極限 如果無個25％都唔夠輸出 所以我覺得選JANE無話錯 但未必係最好姐 絕對唔係伏
而家睇番clause其實真係好勁 我覺得有d被低估

笑咗

因為太容易得到自然唔會被重視

刷關刷到老眼昏花

你咁講就要負責任，比我講就剩係講好同壞，你自己諗用定唔用。我冇責任

佢個造型比人感覺唔似係一隻勁英

黃金甲幾型棍

咁講真3星 5星卷咁寶貴 我都唔會建議人地換

以後都唔夠膽出聲了

通常最慘係聽左意見，跟左之後lvl未升，裝未齊就係到屌3屌4果d

佢地可能以為跟左巴打們推介條team咁玩 就可以完全唔卡關

其實屌得嘅都棄晒驚

唔洗咁長遠,
齋係全隊4星上5星隨時已經慢成個禮拜

真係唔多建議, 話就話長玩黎講一個星期唔算太多
但係對新玩感覺上要等好耐

本身準備瞓 合完裝又見7hell未打晒
去打埋佢 終於完左7hell了
又多3粒無限石 升邊隻好呢

就黎有得睇今次塔幾難打

仲卡緊

反正都唔會上到25

我覺得佢地心態係速食 呢隻game我玩第一日就覺得好肝 不過有auto就無問題 加上d進化包咁貴我就知道隻game係要慢慢培養

自己組隊睇住佢work先最好玩，跟人d隊同玩人地隻驚冇咩分別

好快到你

加油
T5 jane點睇

上面先討論完jane 有愛就去馬

好記得有位巴打其他英仲卡緊4~5星，谷隻Jane上T5
最後驚都棄埋

我想請教一下個位巴打點升到 我個陣升luna上t1已經覺得好難 之後打jane發現仲難

新手一問 諗住五星揀luna 岩岩拎左三星想揀埋morrah帶兩坦推主線會唔會好慢
定係揀隻maria好 個個都話佢cc勁

0課真係唔敢快
S巴你望下個條隊，我連第七章HELL都清唔到 ，點搞好
活動差6000夠2萬

持久戰掛
真心覺得佢好有毅力，但佢升完上去應該就當打爆機，影都無埋

揀得Morrah就唔使帶Clause
Maria係唔錯，但打RAID嚟講我會揀Lorraine到時夾埋Morrah
包你71已經可以帶住依兩隻打T7場

我自己偏向簡maria 佢既CC可以幫助到你更容易打贏toc 覺醒角色
而且佢pvp都唔錯 又可以幫你打上更高分

你好似一隊野都未升好

湯丸巴衰無gau 要是佢2星拎左gau 佢就打得到上25％了

免費抽又中一把
第二次合成功左

我知
所以好疑惑

Gau我溝咗，但未升

你隻法呢

我都冇gau

sad巴幾時分享下條隊黎睇下

冇咩特別自己睇

唔知道你id 上次聽你講 你係auto 我要自己手動控2隻補同gau

xXsadpandaXx

auto黑龍姐，有隊友嘛

哦 嚇死 世界boss都auto 一回唔切血 放唔切盾就係咁先

wb 我控少少不過都開始懶，同埋宜家冇咩點升隊野開始做唔到高dps

柱叔算唔算萬能key
同CLAUSE 比又點睇

6000石用法 2日一次黑科技
D人升t快過火箭

係用愛去感化佢

冇

其實MEDIANA玩輸出型得唔得
望落幾大力

專武卷換比龍女WORTH

得，好堅

其他齊?

咁我隊人咪可以玩雙補
selene mediana 龍女 防型P姐

PVP場多人到

坦無(有柱叔武但未有角,INN想溝) ,FIGHTER DPS 都有(0*)

究竟聖誕節SKIN入面
矮人定柱叔定係膠會做聖誕老人呢

拎完活動1萬5送嗰個萬瓜再開埋個20個萬聖箱
痴線

咁等溝柱叔吧

柱叔啱啲，拎住嗰煙囪

你比hps人睇做咩

係喎
我仲以為自己BUG咗

中伏SO SAD

冇專係差d，依個係peak，平時大概1.5-2mil

應該係77/78

Santa梗係Clause

今日已有
咁專武換唔換龍女好?

換吧

想問maria 值唔值要把uw?
活動燒石唔知揀邊把uw好

而家luna T1 (有專), clause 4*, frey 4*, kasel 3* (五星卷會揀maria代替)

定係maria 唔使uw都ok?

推圖唔使，拎嚟PVP就要
個人認為係換就換咗比frey先
普攻40%補血好緊要

公會Hard王得二王有紅Rune

新手一問
UW抽中Morrah 同 Rodina
咁3星同5星ticket係咪揀返佢地 /Luna arch Jane?
手頭上有Frey Cleo Selene Clause

終於課咗3萬石package, 諗緊點用2萬

但係一百粒素材 湯巴好似24小時都係度咁

原來120粒

尋晚個塔我終於打完24
不過25就企左係度了

Gen 巴終於忍唔住了

只此一次

Gen巴留返黎等xmas活動吧

btw, 而家應該仲叫你Gen巴定咩巴好

開左個靚頭
掃唒d泳褲先

是但啦G巴又得

G巴呢個名會令到我心邪

G巴 有聲

GG巴

不嬲都GG開

G巴

湯丸巴叫開, btw都係一句啫

大G巴

開400格

諗緊好唔好買morrah加個泳衣skin
box應該都唔會開住

買morrah加個泳衣skin= 8100石
等morrah再買泳衣skin=3000石

咁如果想追活動張uw券點用啲石最好

連G巴都課埋金

應該得呢次會買84.99, 之後淨係課返月卡

400格真係冇得輸

聽住先

講真85蚊美金好貴

其實真係好貴下
大佬我以前玩wow 都係月費80-90 一個月
6百幾7百蚊已經玩成6-7個月
但好多手機game 課一千幾百, 係咁易抽10野8野就冇晒
所以真係唔捨得

係google play到買要成700銀 但係apple到課都係648
頂 買貴左

年代唔同哂

依家隊野有Maria(有專),Demia,Luna,Laias, 升住依幾隻先夠唔夠用

卡晒係5星

買左新醫C升,決定升到佢T4
個樣幾正

夠爆機啦

酒管溝唔溝Jane好
同埋開始左可唔可以中斷？

開始咗可以斷

想升個鑽1都咁難

今日先星期一, 大把高手都未升上去

都係等今晚升打

toc 24 兩坦兩補, 打到柱叔差唔多死就比佢出技秒左兩隻dps

請問佢講緊咩

另外第五日揀邊隻5*好?

佢叫你是但搵個角學第二招技上一級
5星最好簡DPS 但係你己經有射LIN
如果諗住玩射LIN做主力 可以簡其他你想要既角

隻精靈弓夠料上4* 咁我係咪應該揀隻五星補或坦?

得一隻係前面夠唔夠頂

坦可以用clause 奶都可以用frey 呢2隻可以用到老
如果你唔急既 可以留住先睇下遲下有咩需要
btw 張5星卷有冇加近期新角入去

加咗柱叔 P姐 吸血鬼

點解我張5星卷冇加到

哇 咁上面個位巴打可以考慮簡p姐啦
如果有其他有愛角色可以簡左先 p姐等inn溝

又話買咗U記唔課嘅

p姐係 近戰女僕果隻?

買咗U記果個唔係我

唔好意思呀GG巴

Yes，Priscilla

閒人一個

ok thanks巴打

課嗰張先有加，拎咗個時未加就唔會無啦啦加
張劵有寫明的

升左二格上II級 但都係完唔到

二技

上面巴打講錯左, 係是但一招技學完2級

係喎睇錯左 SOR
呢個任要D時間做 打技能書上第二級

U記係我

姐係升紅圈?

係啊 是但UP一個就得

想問公會買果d t6裝 兩件有咩效果

終於爆到25層

唔好買
好似得打公會王有用

早知拎去買體

卡咗21

卡25，隻柱叔痛撚到

22先啱, 坦唔到

我試左好多次同冇開1.5速先可以睇住佢起手
接控技

我用柱叔同GAU打 多CC 到1.5速都打得贏

霸氣

Clause priscillaaaaaaa nyx Frey auto過

龍女T5 DARK
Laias increases M.DEF equal of 5% of her ATK to all allies she heals, as well giving them 150 mana each.
係咪可以配專武攻速CRIT瘋狂回魔

威豬
手動無加速打咗廿幾場先過
上個禮拜May姐+男豬過都過唔到

申請左lihkguild,好似未accept

稍等，起底巴未上水

點先可以防到epis衝後排

係佢沖去後排之前殺左佢

前面嗰啲唔記得了，auto過咗

一樣HAHA 其實應該係接控技接到佢開唔到技死

不過我連一套似樣啲既坦裝都無, 坦唔到都可能有啲關係

有frey 同龍女專 應該要升邊隻

互爆後排,淨低隻抽隻

你隊嘢係咩

坦有專武既話
一定要放P同M TOUGH(係咪咁串) +200 各一粒
減好多傷

我都想有坦專

新手岩唔岩玩

當然，襯仲有5星劵

膠 遮女 龍女同frey

除左遮女 其他都有專武

兩隻奶

咁好彩
你免費抽中定隨機劵中晒

但冇dps

遮女咪dps

隨機券中 frey專就好似抽左幾下十連

眼殘 自膠

隨機中鳥人戰即刻碎咗

半日4隻公會王

Frey la
有cc shield = rapidcannon

的確你用aisha既話升frey會好啲, 開咗盾防CC aisha無咁易俾人斷炮

第一日已經打到最後果隻

今日先星期一

大佬們睇住呀

唔好咁大力

個個都越嚟越大力

所以星期一已經入去自殺算

3星揀佢ok嗎 踢隻kasel出隊？

Luna>Aisha

打多打少都係咁多，不如一秒出返嚟仲好

高排名威d 掛

Luna 一諗起練巴隻核彈Luna,搞到我都想溝番隻

之前inn見到無溝到, 無專用而且有aisha了

同埋同星專Luna高攻過Aisha

睇埋張5*一齊揀 唔扔得踢kasel出隊住 升曬佢把武器

男豬專=250碎

但aisha唔洗回魔runes

啲紅石拎黎擴下包ok?好似唔夠用咁 啱啱入坑有啲多野問

其實快清5隻王都好，第一日就可以買5隻料嘅80粒同5種技書

擴包係要既
唔係掛自動成日爆袋好鬼煩
新手D石都係重置打素材關既次數為主

擴係可以，但係無非洲劵同埋唔使擴太多

Luna唔落唔得咩

新手都盡量唔好用石重置素材啦。。
唔打算課就最好留石先
仲有早期正路無咁易爆包。。早期既裝9成可以即拆

諗緊開少少box位, 買maria泳衣之外好唔好抽兩三下10連, 睇下點用夠2萬石

老 就緊係擴400啦

唔開咁多

買左件好性感既泳衣呀

你依家唔開咁多。。
當你開200。。用耐左你又會習慣左。跟住又覺得唔夠用。。到時又係心旭旭想開400。。
不如趁今次有消石活動一次開400仲好。
我一早開左400。開完第二日開始已經覺得唔多夠用。。果時仲要無活動。無非洲卷

遲早要開不如依家開。d石唔開左佢留係度又會引你手痕去掉屎坑

我都開晒
打龍唔駛清包
唔好既地方係冇非洲卷

我都趁有打折買定男坦泳衣。望落去成個得意曬

萬幾石。抽少幾次都係番度。開包係唔係都無卷。。
早開早享受

非洲卷係乜野黎

拆粉？ 我升曬落裝備度 跟度無耐又要換

課金買石/用石消費既回饋。。大約係用100石送10張。夠4000張就可以換一張專武自選卷
消費包括:買英。買skin。抽屎坑。(唔係全部用石既都有非洲卷。你用石買野果時佢會有講。。自己留意番)

有啲課金item買咗會有非洲里數，4000里數就夠換一張uw ticket

新手期。求期升+15夠嫁喇。唔洗升星果d住。曬錢。。最好拎黎賣金先。早期會幾唔夠錢洗。。因為太多英要升星。去到中期就全拆粉

本來想買T1 卷買柱叔
呢家INN出左慳返

一開波個四條友升唔升得過

除咗frey（補）之外其他可以唔洗理

開波升大奶。跟住主線會送男坦。依兩隻升得過
跟住最好3星卷換cc/sup。5星卷換dps

課長請無視

其實真係隻隻都升得過

湯巴一陣會唔會carry T7

升得過既，不過新手黎講frey>其他3隻啫 roi好似話要高星專先有用

Carry唔起

沒有練巴的第一天

無練巴我連驚都少開咗

無練巴我連掛機都無心機

roi唔止要高星專。。仲睇裝。要夾team。仲要手控。。跟本就後期既玩具黎

居然要手控

要必爆。3技主輸出。爆完0cd+回2mana。1技唔用。。。

連到3技同auto/連唔到。係兩個層次

攰都攰死，佢啲CD咁鬼短

最好就爆到跟住0cd再3技
allin之前無留意清楚。。佢原來唔岩依家既我用。。。要後期先岩

後期指最少3星專?

新手值唔值為左3萬石送的南瓜頭用多一萬石？而家冇遺物用

點解唔係AIM 2萬拎專武而係拎南瓜

佢意思應該係個angry南瓜頭無乜用既就用到2萬石算，值既就用多1萬掛

係有D用 但個人唔覺得值1萬石

但講真嗰一萬石係你用咗佢，而唔係用1萬石換返嚟
如果真係有地方要用到石嘅話(買SKIN開位等等)
咁我又覺得唔係唔值嘅
同埋Angry Pumpkin Head 真係唔錯，起碼我玩咗5個月都無好用嘅遺物嚟講
佢係真係幾有用先
All DMG taken is reduced by 10% and deal 10% more DMG to enemies.

諗起湯丸巴啲南瓜頭多到

其實我已經用夠2萬石，就係諗緊用唔用多1萬石
不過又真係諗唔到可以點用
之前2萬石係買左兩隻角兩件衫加開位到200

3粒

五星卷揀p姐 咁三星卷拎咩好?

個活動到30日唔知趕唔趕得切溝埋p姐買skin 開位開到200覺得都夠

而家五星已經簡得P姐啦

Lewisia 專

我都中而把

條女勁唔勁

最緊要有愛

之前買兩隻英就係Lewisia 同P姐

最少3星專。。另外要隊夾。。裝又重要
後期意思係你有資源多可以去升第二條team夾佢

同埋同裝。同T3。。roi拎3星專都唔夠0星專既luna大力

留住先啦 你而家成隊都成型

3星拎p姐好d
5*卷留比main dps 過圖會舒服D

點會啊 我睇片ROI 3星專都爆到1千萬喎

用石抽 ?

條隊夾LUNA唔夾ROI姐 3星專點會廢過0星專

你開隻T5龍女都己經係咁爆啦隻roi

申請左公會，唔該巴打

Yes
諗住抽多一萬石換埋南瓜頭，結果5000石一遺物一專武
最後5000石拎埋黎開位算

巴打咩名?

我都申左,全新的蓋

我重諗緊抽乜pool好

好多問題想問..

依家卡住係全PHYSICAL IMMUNE既關度, 應該要點做?

隊: 男主, GLAUSE, FREY, 同埋隻物理槍叫咩LAKXXX

同埋做leecher要注意D 乜? 要放幾多隻英, 點BID野先正確?
唔該

T7黑龍 1打1企 等食飯 打半個鐘多d

求企位

名

咁仲差個打

Lightinx

有人打龍?

申請左lihkguild ID:MaYea

有冇人可以幫下我

你3星 / 5星券用咗未? 啲角幾多lv?

1. 太耐之前既事唔記得了 好似可以CC硬爆
2. 同巴打刷好似放乜都得 至少同我刷係 同埋做最後一個bid + 唔好bid錢箱

btw lakrak最多sup dps / cc 唔會做到main dps

me

多謝時間巴同哈尼巴carry

你打唔打架

Gau企位得唔得

我都好想刷

你入黎先啦

咁五星卷拎咩dps好?

你咩名 ykk?

邀左 十幾廿次

收唔到 邀多次

可以邀我都得

重開左 邀左

邀多次

冇喎 我重開先

中左gau專武

70龍仲有位?? ID: nokiaok

就係條team唔岩佢。。
另外果兩隻用緊大奶。膠
同一般team一樣。。。不過要夾roi就要換p姐。獸補。。
不過luna既dps係roi既一倍有多

你隻roi t幾啊

t3

Jane真係唔係好坦.....

IOS點課?

巴打係REML
你上左T4同著好晒黑龍裝 就唔會後悔

我係RemH。。L果個係早期首抽送左俾巴打既ac

新手追完post一問
而家用 Selene Clause Frey Cleo
應該3星換 Priscilla 5星 Luna 定 跟抽到既專武換Morrah Rodina?

btw。。唔係後悔。只係想講有d英唔洗點夾team都好勁。有d就要夾好曬先得

有冇人打B70
打同企都得

roi都唔駛喎
有隻龍女幫佢加下魔就開始loop 3技

我企得唔得

打位 ID nokiaok

不過兔仔同咸書bau

用龍女?唔係獸補好咩?

2把仲想點

而家先知咸書佬專咁勁既

可惜仔黎

見有D好坦得 未用過唔知

仲要係佬

真係見到已經唔想用

T7黑龍召喚 1打1企我唔會中1001

留住先,inn見到先算

1000